我個fd想搵人合租

而家睇緊個1萬內公屋盤 黃大仙區 近地鐵站 想搵返30歲內既一齊合租 有意留tg

公屋原來已經一萬

補左地價既公屋黎

預算一萬洗鬼搵公屋

一萬蚊住公屋

[member]@UMOTHERASSHOLE女既有興趣[/member]